姐係宵禁啦

宜家唔係蒙唔蒙面嘅問題
真係宵禁啦
聽講座都唔得啊

今晚出嚟啊 開佢老母波